九東選民全投快必

D7689

香港人！報仇！報仇！

D7689呀

我地係要民建聯輸

報仇！報仇！

peter哥又玩膠？

你拉post 係咪想快必輸

我地係要民建聯輸！

你做咩放低粒膠

快必要贏！民建聯要輸！

推

仲有幫手足着草

黃到金

做咩拉post

報仇

D

7

6

九東仔全投譚德菜

8

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )